岩岩發夢聖誕老人同我講今晚會股災

望一望手機，美股真係跌左200

文員布

回光反照？

依幾日冇炒股，但成日發夢都同股票有關

好返未 ？

要快啲好番

布神你依家先基因改造仲趕唔趕得切

我咩都冇買架啦，已經要stop
岩岩驗到高血壓150~160
要食藥
醫生問我做邊行
我話炒股
佢話可能壓力太大

病個陣會高啲

斷癮徵狀

抖下啦
賭場日日開
保重!

準備入收息股算啦

布sir 醫成點？可唔可以絕尾？

聖誕老人講英文定中文？有無開頭ho-Ho-Ho 先⋯⋯

布神勁 兩邊比你買晒 今日又賺幾層樓 死前應該有錢過廢老巴

布巴

我唔打算炒啦，如果今次我醫得好個病
或者會轉行
同老婆會開間鋪搞飲食，做老細
有興趣既到時來幫親

我訓先啦，要早訓養身

文員 ？愛滋？

退隱江湖

布sir，要退隱

開鋪通知聲大家

布布12就收爐養病啦

好耐冇上黎
布神之前話眼痛
而家冇啦啦變左高血壓？？

一開頭講molamola

祝早日康復……多d 休息啦

早日康復

飲食咪仲辛苦

炒到咁大壓力真係唔好炒
大壓力 係咪注碼問題？
因為你全職炒
賺蝕好影響收入

我都試過俾醫生叫唔好炒
之前輸到停經
無玩股票一排
最後又炒番期
但唔同左嘅係
多左班朋友陪我，輸贏唔再係我嘅重心

你擔心佢?條友買股票唔係login股票acc
係login連燈架

你擔心下自己好過啦 輸到停經

奈奈早

係呀唔炒股就手停口停

搞到好大壓力

而家休息冇炒，早睡早起人都精神咗

叫左咪食咁多避孕藥

分享個人經歷姐
我而家買好細，應該還好吧

咁輸錢係人都會唔開心
我控制情緒又唔叻
體重下降都影響到經期

你應該要打去戒賭熱線

咁個人無所事事 悶架嘛
難得搵到樣野有興趣

我自從有左精神病，日日都咁精神

有返工咪勤力少少囉

布兄，祝你早日康復

停經你條女咪好開心囉

布神 小心身體呀
不過高血壓唔可以只係靠食藥
要做番小小運動 例如每日慢跑/急步行 15-20分鐘
咁個身體先會控制到血壓
如果真係開店 記得同我地講

估唔到布神都會炒到高血壓

Take care 開舖講聲來幫襯

連記冰室？